有關CUHK non-jupas一問

想問下有冇巴絲聽過CUHK year 1有收non-jupas嘅成功例子？定係其實CUHK真係year 1唔收non-jupas?
心急人上

食屎啦走後門狗

識幾個friend都non ju入CU

Asso就asso啦 咩non-jupas
人地non-ju收好多IB/GCE精英，係唔收你班asshole仔啫

Asso入撚左hku係咪証明左你錯

Btw 當年我嗰屆同上一屆既都有兩三個入左ibba yr 1